中聯辦打手新手法

狂貼有關政府醜聞既舊新聞
試圖轉移大家視線
呢招高明在於會令你一齊推post

中聯辦：維護國家安全 香港只有一國沒有兩制

五張警員委任證遺後巷 疑為道具

梁君彥嫌涉偽造及行使假文件! 推到佢上報

Agger

推

Push

屌 未撚打完就出左post
上面3條link 班P 牌樓主畀人踢爆出舊post就up廢話話咩自膠無睇日期
係人地send 畀佢etc
希望大家小心d 注意下

push

返緊工唔可以成日上連登
如果有錯麻煩各巴絲幫手提醒
自推

新聞post唔該睇日期先留意

所有傳聞post唔好回應

所有推舊post唔好覆

所有無source無fact check嘅睇完第一頁睇最後一頁防炒車

收到！

大熊先生 #278765
哩哩啪摺蟹 #276514

好撚多P牌仔互相係入面推post
d 用字好撚古怪 唔似正常巴絲講既野

係唔係old news唔緊要
只要係事實我地都要用
好似果個有一國無兩際既新聞
以後邊個藍絲再講兩際就quote出黎話佢叛國

認同嘅
但而家宣傳721係刻不容緩
仲要backup/spread 黑警最近嘅暴行
真係無時間理梁君彥啲國籍
又談何推上報
搞好主線先

再自推

基本上對家嘅策略係不斷搵野distract我地宣傳和理非遊行集會：由出老解>白色恐佈>連儂牆>分化和理非同義士>到而家話戒嚴（下次會唔會話出坦克車？）
目的就係想我地杯葛民陣同和理非，之後民氣自動瓦解。
緊記我地而家冇贏過！不割𥱊、不分化、不篤灰
全部人同我推行721！

有用既post都沉咗

推
大家要防止炒車

iha

成班人連連登仔最基本技能check舊聞都唔識

痴撚線
勁多舊聞 勁多同情警賊post

見到就唔好推啦

出招咁密，驚呀？

Block晒thanks

我唔解鎖

屌
好撚古惑

日agger

推呢句 我冇野講

追蹤佢地，見一鑊屌一鑊，唔好畀手足中計

推 提防共匪

黑警洗白PO太有預謀
下次遊行一定又扮死狗

留意黑警戰術係一軟一硬長短棍

有道理，無啦啦突然集體懷舊都覺得怪。幫推

西環邊有咁撚醒

今日風向怪到傻

唔怪得啲新聞咁熟口面

推俾更多人睇到

仲有班同狗做朋友既廢UP
今時今日仲同班狗做朋友

係wor 真係勁多old news
同埋好多黑警洗底post

睇清楚先推

推 推 推

我都覺得怪，勁多舊聞上返嚟

巴打所見略同

推post個啲一睇就知係香討 BK 口吻

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

分化手法層出不窮

推
知己知彼 百戰不殆

層出不窮，巴打提得好

全部ac唔係p牌就係出得一個post
而家睇連登post都要睇埋咩ac出
廢事比帶風向

收道

心水清

佢地開始技窮，唯有推舊post阻你地討論，只要我地多加留意，就唔洗怕佢地

兄弟們 自己多啲睇清楚內容先
尤其日期

盧偉聰終於講返 我地200萬人既心聲出黎!
身心舒暢!

從手隹聲，推也

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

樓主好波，頭先中咗伏

所有野都要自己fact check，做鍵盤戰士做到咁懶不如摺埋佢啦

Pish

樓主好波！唔講真係唔知中撚哂伏
大家快啲block 鳩佢地

其實係，因為入去屌佢同評分都冇幫左佢地手推post

岩岩都覺得依幾個post好鬼

咪咁天真啦

應該要自己copy一段google下先，有D post淨係貼字出黎

推俾多D人睇，好多人仲係跟風正評。
每推1個廢post就代表有1個正經post沉左

可能1個廢post正評已經令1個正經post少左10個人睇

大口狗都推上黎

pish

我冇野講

其實唔講 但梁君彥果單如果入到有冇得invalid所有佢打後所簽的DQ 要錢大家可以眾籌 有冇法律巴打可以答答

哇 有新招

呢啲post就真係要推啦

巴打心水清

港共期待緊死第一個警察或者示威者

呢招都常用手法黎 其實都唔知推舊post做乜春 然後有條三毛推完block左又唔知後面跟住炒車個班真心定三毛

對唔住 我中左伏

推返哩個post

同意
但一國冇兩制真係要大力推
一定要俾中間派知

推動連登防炒車意識提防打手

我無嘢講

推 三毛真係好流動性
日日唔同玩法 好撚煩

預留 721 召集, 留意民陣消息

sorry 借你少少位

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

up

頭先都中咗次伏

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

P牌仔開ge post記住起底先

其實佢地d支那式廣東話一睇就知,呃唔到

PUSH

係囉屌 唔小心推左其中兩個
依家醒神左 睇左頭幾頁先再決定

呢個要push

終於有人講
今日極多舊post

Block撚哂啲五毛

This is Bill
Bill會負皮上一頁唔理三毛/分化撚
Bill is smart
Be like Bill

推
好彩冇推個post

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

要注意 日日都唔同玩法

推
聚焦運動
其他不討論

咁都要有新證據先有用 唔係想打擊你 因為當年朱凱廸同傳真社都查過無問題 同埋唯一假既可能 即係英國政府都有出手幫佢 可能性太低

打手拆略日日新

好

啱喎

成日想轉移視線收皮啦你老味金鐘21號你出核彈我都出呀

睇清楚內容先好推

中共食屎狗

兩個P牌
一個都23xxxx

推呀

大口狗wfc

連仔會唔會ban咁啲5毛acc?

721呀，仲追擊大口狗

大家要小心呀！！

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

大家睇睇呀

連登不如開個舊文區，將所有舊文放晒入去，
防止啲人轉移視線

政府同黑警無一個係無辜的
推

其實唔新㗎啦
嚟嚟去去都係嗰幾招

#還我雙普選

#還我民主自由

#還我自治權

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

收工自推沙田見

Blocked

。

代表大家方向好正確

推
請即block

班垃圾推埋啲廢post，睇到啲ac一係冇開過post，一係p牌

再推

唔止推舊聞，仲會起勢咁推唔關721事既戰線，唔好憑P牌認證（屌雖則我都係），總之留意下d人取向態度，佢地知我地唔搞分化，就搵位攝入黎，重視旺角事件，大家明當年邊d人搞砸檔就得，721見